Vienbb個樣唔同咗

下巴、鼻係咪整容？點解同以前差咁遠？

改圖先post 掛

屌佢p到成隻外星人咁 100毛個條片咪好地地